Ovaj repozitorij sadrži python skriptu koja broji koliko puta se pojedina riječ pojavljuje u tekstualnoj datatoteci. Rezultat bi trebao biti dictionary gdje uz svaku riječ (key) stoji broj ponavljanja riječi (value). Međutim, skripta ima bugove i ne radi kako je zamišljeno.
U petlji se nisu brojele riječi već se brojač svaki put postavljua na 1. Potrebo je samo postaviti da se na count nadodaje jedan svaki put kada se ponovno pojavi riječ.